{
    "1 to 3 days":"1~3일수",
    "16 to 30 days":"16~30일수",
    "30 days more":"30+일수",
    "4 to 7 days":"4~7일수",
    "8 to 15 days":"8~15일수",
    "Abandon":"포기하다",
    "Abnormal inspection":"예외 검사 항목",
    "About show":"Advantech iCity Services(AiCS) 솔루션 패키지 StoreVue는 소매점 및 매장을 위한 지능형 디지털 솔루션을 제공합니다. StoreVue 플랫폼은 Advantech 하드웨어를 지원하는 클라우드 기반 소프트웨어 서비스를 제공합니다. 사용자는 빅 데이터를 사용하여 비즈니스 인사이트를 제공함으로써 운영 관리를 최적화해주는 유연한 SaaS 오퍼링을 갖춘 산업 등급 하드웨어를 즐길 수 있습니다.",
    "Account":"이메일",
    "Account all stores":"전부 메로리",
    "Account permission":"서비스 권한 없음, 관리자에게 문의하십시오!",
    "Add Attachment":"첨부 파일 추가",
    "Add Content or Picture":"콘텐츠 또는 사진 추가",
    "Add Signature or photo":"서명 또는 사진",
    "AddLabelLimit":"최대 라벨 20 개",
    "AddStar":"추가",
    "AddTag":"개인적인 라벨 추가",
    "AddTagError":"개인적인 라벨 추가 오류",
    "Adding":"추가",
    "Agree":"동의",
    "Album picture":"엘범 사진",
    "Album video":"엘범 영상",
    "Alipay":"알리페이",
    "All":"모두",
    "All average score":"모든 평균",
    "All closed":"모두 닫기",
    "All compliance rate":"모든 준수 비율",
    "All customers":"모든 고객",
    "All event items":"모든 이벤트 아이템",
    "All events":"모든 이벤트",
    "All not-compliance rate":"부적합 율",
    "All select":"모두 선택",
    "All stores":"전부 메로리",
    "All table":"모든 검사표",
    "Alphabet list":"이름",
    "Analysis":"분석",
    "Analysis event":"이벤트 처리",
    "Analysis filter":"통계 적 조건",
    "Analysis mode":"통계 모드",
    "Analysis patrol":"가게 검사 평가",
    "Analysis record":"관리자",
    "Analysis store":"단일 점 분석",
    "App version":"유형:",
    "Approve":"승인",
    "Approve Comment":"댓글 승인",
    "Approve Description":"설명 승인",
    "Approve Finish":"완료",
    "Approve Processing":"처리 중",
    "Approve Reject":"거부",
    "Approve Submit":"제출 승인",
    "Approve Submitter":"제출자",
    "Approve Success":"성공",
    "Approve Withdraw":"중단",
    "Approve setting":"승인 파일",
    "Approved":"승인 완료",
    "Approved copy":"승인된 사본",
    "Approves placeholder":"스토어 이름/양식 이름/제출자",
    "Approving":"진행 중",
    "Ascending brief":"오른",
    "Ascending order":"오른 순서",
    "Attachment":"첨부 파일",
    "Attachment area":"부착 영역",
    "Audio Limit":"최대 5개 음성 지원",
    "Audio is Too Short":"음성 메시지가 너무 짧습니다",
    "Auditor":"감사자",
    "Auditor comments":"감사자 댓글",
    "Authorize set":"방문 권한을 하십시오",
    "Average closure rate":"평균 케이스 폐쇄 율",
    "Average inspection score":"평균 점수",
    "Average patrol score":"평균 검사 점수:",
    "Back present":"현재로 온다",
    "Best patrol completion TOP5":"최고의 사 완성 (상위 5)",
    "Best region TOP5":"최고의 지역 (상위 5)",
    "Black list":"불량 거래자의 명단을 말한다",
    "By clicking button":"방식 2:오른쪽 아래 단 추 를 누 르 면 생 성",
    "By taking screenshot":"방식 1:비디오 캡 처 로 만 들 기",
    "CC to":"실패한 항목을 이미 발송하였다",
    "Camera":"카메라",
    "Cancel":"취소",
    "Cancel Approve":"승인 취소",
    "Cancel Approve Confirm":"승인 확인을 취소하시겠습니까?",
    "Capture":"데이터 저장,",
    "Capture fail":"Screen capture failed",
    "Cash":"현금",
    "Change photo":"프로필 시잔 변경",
    "Check error":"이메일이나 비밀번호 오류",
    "Checked in":"체크인",
    "Checked in Distance":"체크인된 거리",
    "Checked in Duration":"체크인된 기간",
    "Checked in Info":"체크인된 정보",
    "Checked in Time":"체크인된 시간",
    "Choose from library":"앨범에서 선택",
    "Clear":"클리어",
    "Clear all notice":"모든 메시지를 삭제합니까?",
    "Clear notify":"알림 메시지 지우기",
    "Clear notify prompt":"알림 메시지를 지우고 하시겠습니까?",
    "Click collapse":"클릭하여 축소",
    "Close description":"선택한 부적격 상품을 닫고 하시겠습니까?",
    "Close prompt":"모든 케이스를 닫고 하시겠습니까?",
    "Closed":"닫혀",
    "Closed events":"종료된 이벤트",
    "Closed items":"마감된 이벤트",
    "Closing":"정지",
    "Cloud day":"구름 낀 날",
    "Cloud night":"구름 낀 밤",
    "Cold":"추움",
    "Collapse details":"축소 세부 정보",
    "Column average":"평균 점수",
    "Column name":"이름",
    "Column times":"시간",
    "Comment Pick memo":"메모 선택",
    "Comment Pick photo":"사진 선택",
    "Comment Pick video":"비디오 선택",
    "Comment Take photo":"사진을 찍다",
    "Comment Take video":"비디오 촬영",
    "Completion rate":"완료 속도",
    "Compliance label":"준수 비율",
    "Compliance rate":"준수 비율",
    "Compliance score":"준수 점수:",
    "Concern":"별",
    "Confirm":"확인",
    "Confirm LogOut":"시스템에서 로그 아웃하는 것을 확인 하시겠습니까?",
    "Confirm search":"확인",
    "Confirm summary":"확인",
    "Connect fail":"Device connection exception",
    "Copy to":"  에 복사",
    "Count":"개",
    "Count Down":"카운트다운",
    "Country":"나라/ 지역",
    "Create":"생성",
    "Create date":"날짜 선택",
    "Create feedbacks":"버튼를 누르면 피드백을 생성한다",
    "Create issue":"문제 생성",
    "Create problem":"문제 생성",
    "Creating":"생성 중…",
    "Custom time":" 정의한 시간",
    "Custom weather":"自定義天氣",
    "Customer":"방문자",
    "Customer Group":"고객 신분",
    "Customer analysis":"등록한 방문자 통계",
    "Customer compose":"방문자 구성",
    "Customer type":"고객 유형",
    "Customer visit date":"방문 날짜",
    "Customer visit frequency":"지난번 방문 후 일수",
    "Customer visit times":"고객 방문 시간",
    "Customer visit total":"메모리 방문자 통계",
    "Customer visit trend":" 메모리 추세 의 방문자",
    "CustomerCard":"번호",
    "CustomerDetail":"방문 세부",
    "CustomerName":"이름이나 별명",
    "Daily patrol":"일상 검사",
    "Dangerous":"위험하다",
    "DashPlayer error":"DashPlayer 오류 암호",
    "Date selection":"날짜 선택",
    "Date time":"날짜 시간",
    "Days":"일수",
    "Default service":"디폴트 장치를 선택하십시오",
    "Delete":"삭제",
    "Delete attachment confirm":"첨부 파일을 삭제하시겠습니까?",
    "Delete attachment description":"이미지 또는 PDF를 삭제하시겠습니까?",
    "Delete attachment title":"첨부 파일 삭제",
    "Delete feedback":"피드백을 삭제하는 것을 확인 하시겠습니까",
    "Delete notify":"메시지를 삭제하기",
    "Delete notify prompt":"이 메시지를 삭제 하시겠습니까?",
    "Delete signature description":"서명을 삭제하기를 확인합니까?",
    "Delete signature title":"서명 삭제",
    "Descending brief":"내려간",
    "Descending order":"내려간 순서",
    "Description":"설명",
    "Detail":"상세한",
    "Detect face error":"얼굴 인식 실패",
    "Detected faces":"등록 조건에 맞은 얼굴을 뽑았다 선택하십시오 ",
    "Device connection limit":"장치 연결 제한 초과",
    "Device offline":"장치 오프라인",
    "Dialog cancel":"무시",
    "Dialog update":"최신의",
    "Distance nearby":"%{key}킬로미터 이내의 다른 가게",
    "Do Right Now":"개선하십시오",
    "Done":"향상",
    "Download":"다운로",
    "Download failed":"다운로드 실패",
    "Download head":"다운로딩",
    "Download tail":"다운로드하다",
    "Downloading":"다운로드 중...",
    "Duration inspect":"%{key}일 이내에 방문하는 가게",
    "Edit":"편집",
    "Edit information":"개인적인 정보",
    "Email":"이메일",
    "Email detail":"메모리 Vue 검사 보고서 세부:",
    "Email error":"이메일 오류",
    "Email subject":"메모리Vue 검사 보고서",
    "Employee":"직원",
    "Employee email":"이메일",
    "Employee id":"직원ID",
    "Employee job":"일자리",
    "Employee store":"부속 메모리",
    "Empty Sunday":"최근 주간의 메시지 만 보관한다.",
    "Empty email":"이메이 비어있으면 안된다!",
    "Empty event":"검색 결과 없음",
    "Empty overdue":"최근 방문 기록이 없습니다",
    "Empty store":"상점 없음",
    "End time":"종료 시간",
    "Enter account":"이메일을 등록하십시오",
    "Enter email":"이메일을 입력하십시오",
    "Enter info":"설병을 입력하기",
    "Enter inspection name":"검사 항목 이름을 입력하십시오",
    "Enter password":"비밀번호를 등록하십시오",
    "Enter search content":"검색 내용을 입력하십시오",
    "Enter store name":"가게 이름을 입력하십시오",
    "Error":"오류",
    "Evaluation rate":"평가 준수 비율",
    "Evaluation times":"평가 횟수",
    "Event":"이멘트",
    "Event Description":"설명",
    "Event all":"모든 이벤트",
    "Event cell done":"향상%{key}",
    "Event cell reject":"%{key}점을 반환",
    "Event cell unhandled":"미처리%{key}",
    "Event center":"이벤트 센터",
    "Event closed store":"폐점",
    "Event closure rate":"닫혀",
    "Event counts":"이벤트의 총수",
    "Event detail":"이벤트",
    "Event details":"이벤트",
    "Event done":"처리 된 가게",
    "Event done count":"향상",
    "Event done store":"처리 된 가게",
    "Event filter":"이벤트 여과",
    "Event handle failure":"처리에 실패했습니다",
    "Event handle success":"성공적으로 처리되었습니다",
    "Event header":"이멘트",
    "Event overview":"이벤트 개요",
    "Event pending":"처리되지 않은 가게",
    "Event pending count":"개장(반품 포함)",
    "Event recent":"나의 최근 검사",
    "Event searching":"이벤트 감색 중",
    "Event setting":"이벤트 클래스",
    "Event source":"이벤트 소스",
    "Event statistics":"이벤트 통계",
    "Event status":"이벤트 상태",
    "Event title":"제목",
    "Event unhandled store":"처리되지 않은 상점",
    "Events":"스토어 이벤트",
    "Events placeholder":"이벤트 이름, 제출자 이름",
    "Excellent":"탁월하다",
    "Exit app":"뒤쪽 버튼을 누르고 퇴강한다",
    "Exit feedback description":"[문제의 설명을 추가]버튼을 클릭하여 첨부 파일을 저장하십시오. 종료를 확인 하시겠습니까?",
    "Exit feedback title":"문제의 의견을 종료합니다",
    "Exit inspection":"검사를 나옵니다",
    "Ezviz dialog body":"비밀번호를 받으려면 장치 소유자와 연락하십시오 (비밀번호가 대·소문자를 구별해야 함)",
    "Ezviz dialog head":"영상 비밀번호 입력",
    "Ezviz dialog tail":"장치 라벨에 초기 암호를 찾기",
    "EzvizPlayer error":"DashPlayer 오류 암호",
    "Failed":"실패",
    "Feed":"피드",
    "Feedback delete":"피드백을 삭제하는 것을 확인 하시겠습니까?",
    "Feedback project":"피드백",
    "Feedbacks":"피드백",
    "Filter":"여과 ",
    "Filter change":"통계 조건의 변경",
    "Filter chosen":"선택된:",
    "Filter none":"일치하는 데이터가 없습니다. 다시 선택하십시오.",
    "Filter select":"%{number} %{type}",
    "Finish":"종료",
    "Fold":"접다",
    "Forgot password":"비밀번호를 잊다",
    "Fri":"금요일",
    "FriDay":"금",
    "Frost":"서리",
    "Function":"기능",
    "GPS Locating":"가게의 위치...",
    "GPS error":"가게를 찾을 수 없습니다",
    "GPS locate":"지구 위치 파악 시스템 위치",
    "GPS locating":"지구 위치 파악 시스템 위치를 찿기",
    "General":"일반",
    "Get store empty":"메모리 허락 없다",
    "Get store error":"정보 메모리 오류를 받아서 한번 더 시도하십시오!",
    "Give advices":"개선 조언을 적어놓아 주십시오~",
    "Give sign":"사인해서 다시 시도하십시오",
    "Good":"좋다",
    "Group performance":"그룹 퍼포먼스",
    "Group select":"그룹 선택",
    "HD":"HD",
    "Handling":"처리",
    "Head select":"선택",
    "Header back":"돌아 가기",
    "Highest":"최고:",
    "Historical issue":"역사적인 문제",
    "History":"역사",
    "Hot":"더움",
    "Ignore confirm":"무시된다면 회복시키술 없다",
    "Ignored":"무시",
    "Ignored Items":"무시한 항목",
    "Image Limit":"최대한 첨부 10개",
    "Improve":"갱신",
    "Improvement advices":"개선 조언",
    "Inapplicable":"무시",
    "Inapplicable items":"응용할 수 없는 항목",
    "Incomplete items":"불완전한 항목 ",
    "Input Content or Picture":"Please input content or photo",
    "Input Message":"텍스트를 입력하십시오",
    "Input Text":"텍스트를 입력하십시오",
    "Inspection date":"검가 날짜: %{key}",
    "Inspection details":"검사 세부",
    "Inspection event":"검사 이벤트",
    "Inspection failed":"검사표를 가져 오는 데 실패했습니다",
    "Inspection failure":"보고서 제출에 실패했습니다",
    "Inspection finish":"전체 검사",
    "Inspection handled":"검사 완료",
    "Inspection item event":"검사 항목 이벤트",
    "Inspection list":"검사 목록: %{key}",
    "Inspection points":"검사 메모리: %{key}",
    "Inspection result":"검사 결과: %{key}",
    "Inspection score":"검사 메모리:",
    "Inspection start":"스마트 検查",
    "Inspection success":"보고서 제출에 성공했습니다",
    "Inspection table":"순찰 표",
    "Inspection time":"검사 시간:",
    "Inspection times":"가게 검사 횟수",
    "Inspection type":"검사 형시: %{key}",
    "Inspection unhandled":"%{key}항목이 검사되지 않았습니다",
    "Inspector":"검사자: %{key}",
    "Insufficient memory":"Insufficient memory space",
    "Invalid device":"Invalid device",
    "Invalid email":"합법적인 주소가 아니다",
    "Invalid query time":"효력 없는 조회 시간",
    "Invalid title":"제목이 비어있으면 안 된다",
    "Item":"아이템",
    "Items":"항목",
    "Jumping":"뛰다…",
    "Keyword":" 핵심어",
    "LD":"SD",
    "Label":"라벨",
    "Label signature or photo":"서명 추가",
    "Last three days":"최근 3 일",
    "Last two weeks":"지난 2 주",
    "Last visit brand":"브랜드 메모리의 역사적인 방문",
    "Last visit store":"최근의 방문 기록",
    "Last visiting time":"지난번 방문 시간.",
    "Last week":"지난 주",
    "Latest version":"이 것은 최신 유형이다",
    "Link sent":"StoreVue에서 비밀번호 링크를 재설정했습니다",
    "Link sent success":"이메일로 보내기",
    "Load fail":"로드 실패",
    "Loading":"로드 중...",
    "Loading account":"로드 중...",
    "Loading data":"데이터를 로딩중...",
    "Locate empty":"현재 위치에 매장이 없습니다",
    "Locate error":"찾을 수 없다",
    "Locate refresh":"로그인할 수 없습니다. 새로고침을 클릭하세요.",
    "Locate store":"くのお店 근처",
    "Location no store":"근처의 메모리가 없다",
    "Log out":"퇴출",
    "LogOut title":"퇴출",
    "Login again":"다시 로그인",
    "Login error":"네트워크 오류",
    "Login in":"로드 중",
    "Lowest":"최저:",
    "Main services":"주요 서비스",
    "Managed stores":"관리 업체 수 : %{key}",
    "Max connection":"Device connection limit exceeded",
    "Max query time":"시간 범위는 최대3개월 & & 시작 시간이 종료 시간보다 길지 않다",
    "MaxSign tips":"최대한 서명 4개",
    "Member":"회원",
    "Memo Required Unfinished prompt":"필요한 메모를 먼저 작성하십시오.",
    "Microphone":"마이크 폰",
    "Minutes ago":"몇분 전",
    "Missing items":"부적격 상품",
    "Missing record":"최근 이벤트",
    "Mode Select":"모드 선택",
    "Mode type":"보고서 형식",
    "Modify":"변경",
    "Modify Report":"보고서 수정",
    "Mon":"월요일",
    "MonDay":"월",
    "Monitor":"모니터",
    "Month":"월",
    "Month format":"년-월",
    "My events":"저의 이벤트",
    "Mystery":"미스터리",
    "Na cameras inspect":"카메러가 찾을 수 없다",
    "Nearby store":"くのお店 근처",
    "Neet Qustion":"Please Input Problem",
    "Neet Resource":"Please Add Content or Pictures",
    "Network error":"네트워크 오류",
    "New":"새로운",
    "New Statistics":"New",
    "New events":"새로운 이벤트",
    "New version":"새로운 유형",
    "Next":"다음에",
    "Next Auditor":"다음 감사자",
    "Next Time Notice":"다음에 주목",
    "No Items":"물품 없다",
    "No Permission":"권한 없음",
    "No Store":"상점 데이터 없음",
    "No Stores":"근처에 가게가 없습니다",
    "No approved":"인증된 작업이 없다",
    "No cameras":"카메러가 찾을 수 없다",
    "No checked":"체크된 작업이 없다",
    "No data":"데이터 없음",
    "No detail":"검사 항목에 설명이 없다…",
    "No events":"이벤트 없다",
    "No further":"더 많은 정보 없다",
    "No inspection":"검사 항목 없다",
    "No notice":"통지없이",
    "No optimal":"뛰어난 이벤트 없다",
    "No patrolled":"검사 작업이 없다",
    "No recently":"최근 방영 없다",
    "No record file":"No video during playback time",
    "No reports":"데이터 없음",
    "No stores":"No starred stores yet",
    "No video source":"No video source device",
    "Non-compliance rate":"부적합 율",
    "None select":"전체 선택 해제",
    "Not inspected stores":"미 검사 상점",
    "Not-compliance label":"부적합 율",
    "Notable items":"실패",
    "Notification":"통지 보기로 전환합니까?",
    "Notification new":"통지",
    "Notification setting":"새 메시지 설정",
    "Notifications":"통지",
    "Notify config error":"컨피그 가져오기 오류",
    "Notify email":"이메일로 새로운 비밀번호를 보냈다",
    "Notify email error":"새로운 비밀번호 발송 실패",
    "Notify email success":"이메일로 새로운 비밀번호를 보냈다！",
    "Number of Pending Events TOP5":"해결하지않은 이벤트 수 최고의 5",
    "Offline device":"Device offline",
    "Onsite patrol":"원격 검사",
    "Onsite reports":"현장 보고서",
    "Onsite shortening":"수표 입력",
    "Open locate":"시스템 설정에서 당신의 위치를 ​​엽니 다",
    "Operation":"운행",
    "Order by status":"신부 순서로 장하다",
    "Order by time":"시간 순서로 장하다",
    "Original photo":"사진 미리보기",
    "Other":"논평",
    "Outstanding events":"뛰어난 이벤트 ",
    "OverSize_4MB":"크기는 4MB를 초과할 수 없습니다",
    "Overall summary":"전체 요약",
    "Overcast":"흐림",
    "Overdue closed":"연체",
    "Overdue store":"최근 방문",
    "Overdue time":"폐점 시간",
    "Pass":"통과",
    "Password":"비밀번호",
    "Patrol":"검사",
    "Patrol Sign in":"로그인",
    "Patrol Signing":"로그인하세요. 잠시만 기다려 주세요.",
    "Patrol advise":"노트",
    "Patrol all":"모든(%{key})",
    "Patrol category":"검사 형시",
    "Patrol commented":"댓글",
    "Patrol commented Required":"댓글이 필요합니다",
    "Patrol completion rankings":"검사 완료 최고의 5",
    "Patrol detail":"세부",
    "Patrol ignore":"무시(%{key})",
    "Patrol missing":"부적격(%{key})",
    "Patrol overview evaluation":"가게 검사의 개요",
    "Patrol project":"이 검사 항목",
    "Patrol report filter":"보고서 상영",
    "Patrol score":"검사 점수",
    "Patrol skip":"무시",
    "Patrol statistics":"검사 통계",
    "Patrol submit":"보고서를 보내시겠습니까?",
    "Patrol task":"검사 작업",
    "Patrol time":"시간",
    "Patrol tips":"15일 작업",
    "Patrol unhandled":"미 평가 항목",
    "Patroll setting":"검사 작업 클래스",
    "Payment":"지불",
    "Pending":"개장",
    "Pending event":"미결인 이벤트",
    "People unit":"사람",
    "Phone number":"폰",
    "Photo analysis":"사진 분석",
    "Pick PDF":"PDF 선택",
    "Picture size limit":"최대한 사진 용량이10MB",
    "Pie chart":"검사 결과의 원형",
    "Placeholder content":"검색 내용을 입력하십시오",
    "Placeholder name":"Please enter a problem name",
    "Play error code":"영상 방영 실패",
    "Play fail":"Play failed: (%{key})",
    "Play no video":"방영 동안 영상이 없다",
    "Points":"점수",
    "Positon select":"일 선택",
    "Press record":"기록을 누르다",
    "Preview":"미리보기",
    "Previous patrol":"최종 검사",
    "Previous score":"점수",
    "Problem Report":"문제 보고",
    "Problem solving":"문제 해결",
    "Proceed":"진행하다",
    "Process":"처리",
    "Prompt all":"전부 검사 항목을 무시하면 안된다",
    "Prompt score":"메모리 항목에 최소한 항목 하나를 채우다",
    "Provide details":"세부를 재공하십시오",
    "Provide titles":"제목이 비어있으면 안 된다",
    "Qualified":"통과",
    "Quarterly":"쿼터",
    "Quitting confirm":"현재 순찰 데이터는 종료 후 손실됩니다. 종료하시겠습니까?",
    "Radar chart":"검사 결과의 레이더 차트",
    "Rate evaluation":"통과-실패",
    "Re-evaluate":"모든 검사 항목 무시하기 ",
    "Reach bottom":"맨 아래에 도착하였다",
    "Read":"읽은",
    "Recent":"최근의",
    "Recent events":"검사 이벤트(지난 90일)",
    "Recent reports":"검사 보고서(지난 90일)",
    "Recently":"지금 당장",
    "Recommended tags":"권한 라벨",
    "Record":"기록",
    "Record error":"기록 오류",
    "Record fail":"Video Record failed",
    "Recording":"기록하다",
    "Reference feedback":"전개하고 첨부 파일을 표시합니다",
    "Region":"지역",
    "Region analysis":"분석 지역",
    "Region one":"지역 I",
    "Region one filter":"지역 I 분석",
    "Region select":"지역 선택",
    "Region two":"지역 II",
    "Region two filter":"지역 II 분석",
    "Regions":"카메라",
    "Register":"등록",
    "Register failed":"등록 실패",
    "Registered":"등록하디",
    "Reject":"거절",
    "Reject Default Description 1":"데이터가 올바르지 않습니다",
    "Reject Default Description 2":"항목 확인 실패",
    "Reject Default Description 3":"데이터가 완전하지 않음",
    "Reject Require Description":"거부 사유를 작성해 주십시오.",
    "Rejects":"거절",
    "Relate":"연관 성",
    "Relate channel":"동영상",
    "Relate events":"관련 이벤트",
    "Relate problem":"관련 문제 ",
    "Related patrol items":"관련 검사 항목",
    "Remark item":"비고",
    "Remark prompt":"점수 없음 상품입니다. \"노트\"을 클릭하여 관련 정보를 입력 할 수 있습니다.",
    "Remote patrol":"면 검사",
    "Remote reports":"먼 보고서",
    "Remote video guide":"각 제목을 누르고 먼 검사를 시작한다",
    "Report all":"모든 보고서",
    "Report details":"보고서 세부",
    "Report send":"전송",
    "Report share waiting":"보고서 생성 중...",
    "Reports":"보고서",
    "Reports placeholder":"점명, 검사표 이름, 제출자 이름",
    "Reports setting":"검사 보고서",
    "Reports statistics":"보고서 통계",
    "Required Unfinished prompt":"먼저 필수 항목을 완료하십시오.",
    "Reset":"다시 설치",
    "Resign in":"실행 시간 오류",
    "Retry":"다시 시도",
    "Retry Again":"다시 시도",
    "Retry register":"등록",
    "Return patrol":"돌아오다",
    "Rotate":"회전하다",
    "SD":"Median",
    "Sand dust":"황사",
    "Sat":"토요일",
    "SatDay":"토",
    "Save":"저장",
    "Save confirm":"변경",
    "Save error":"저장 실패",
    "Save failure":"저장에 실패했습니다",
    "Save success":"성공적으로 저장한다",
    "Saving":"저장",
    "Score":"评分:",
    "Score Limit":"상한 점수는 %{score}입니다. 초과될 경우 계산됩니다.",
    "Score append":"기타 항목",
    "Score evaluation":"점수 항목",
    "Score get":"메모리",
    "Score range":"점수 범위: %{min} ~ %{max}",
    "Score show":"메모리",
    "Scoring record":"기록",
    "Search least":"최근 검색",
    "Search result":"%{key}검색 결과",
    "Second":"비서",
    "Seconds ago":"몇분 전",
    "Select":"선택 하 다",
    "Select Approve Comment":"댓글 승인 선택",
    "Select Store":"메모리",
    "Select brand":"브랜드를 선택하십시오",
    "Select brand error":"브랜드 선택 실패",
    "Select count":"선택된%{key}아이템",
    "Select date":"날짜 선택",
    "Select datetime":"날짜 & 신간 선택",
    "Select inspect":"검사표를 선택하세요",
    "Select mode":"검사 유형을 선택",
    "Select overall":"전체 요약을 선택하십시오!",
    "Select play time":"시간 선택",
    "Select service":"서비스를 선택하십시오",
    "Select status":"이벤트 상태",
    "Select table":"검사표를 선택",
    "Select time":"시간 선택",
    "Send":"발송",
    "Send Approval":"승인 전송",
    "Send out":"보내기",
    "Sent Retry":"오류 발송, 한번 더 시도하십시오!",
    "Sent error":"오류 발송, 한번 더 시도하십시오!",
    "Sent success":"발송 성공",
    "Service permission":"점검 권한 없음, 관리자에게 문의하십시오!",
    "Setting":"설치",
    "Share failed":"파일 로딩 실패",
    "Share report":"공유하기",
    "Shower":"소나기",
    "Sign clear":"치우다",
    "Sign confirm":"확신하는",
    "Sign failure":"로그인 실패, 새로고침 클릭",
    "Sign in":"기록하다",
    "Sign manager":"서명 ",
    "Sign photo":"사진 찍기",
    "Sign success":"로그인 성공",
    "Sign tips":"다시 사인 해서 확인하십시오",
    "Sign writing":"쓰기",
    "Signature":"서명 ",
    "Single store":"싱글 스토어",
    "Single user":"혼자 인원",
    "Smog":"안개",
    "Snapshot error":"빠른 사진 찍기 실패",
    "Snow":"눈",
    "Solver":"해결자",
    "Sort type":"시간 정렬",
    "Specific customers":"특정 고객",
    "Staff filter":"직원에 기초하다",
    "Start remote patrol":"검사 시작",
    "Start time":"시작 시간",
    "Statistics":"통계",
    "Status":"상태",
    "Status filter":"이벤트 ",
    "Status type":"결과 형식",
    "Storage":"저장",
    "Store":"이름",
    "Store Locating":"메모리 포지셔닝",
    "Store checking":"메모리 체크",
    "Store detail":"저장소에 대한 자세한",
    "Store distance":"%{store}(으)로부터의 거리는 약 %{distance}미터입니다.",
    "Store event closed":"폐점",
    "Store event closure rate":"가게의 이벤트 청산 율",
    "Store event done":"부적격 상점이 처리되었습니다",
    "Store event items":"스토어 이벤트",
    "Store event unhandled":"미처리",
    "Store group":"저장소 그룹",
    "Store group filter":"저장소 그룹의 총",
    "Store list":"스트아리스트",
    "Store monitor":"메모리 모니터",
    "Store name":"메모리 이름: %{key}",
    "Store overview evaluation":"가게 평가의 개요",
    "Store patrol event top5":"가게에서 TOP5 공통 검사 항목",
    "Store previous patrol":"가게의 최종 검사",
    "Store region filter":"총 지역",
    "Store select":"저장소 선택",
    "Store setting":"메모리 설정",
    "Store sign in":"스토어 로그인",
    "Store type":"저장소 유형",
    "Store type filter":"상점 유형 총",
    "Stream type error":"Video stream type error",
    "Submit":"제출",
    "Submit success":"제출 성공",
    "Submitted event":"제출 된 케이스 폐쇄 율",
    "Submitted success":"제출 성공",
    "Submitter":"제출자",
    "Submitting":"제출 중...",
    "Success":"성공",
    "Sun":"일요일",
    "SunDay":"일",
    "Sunny day":"맑은 날",
    "Sunny night":"맑은 밤",
    "Suspicious transaction":"수상한 처리",
    "Suspicious types":"수상한 유형",
    "Switch New":"새로운 통지를 보겠습니까?",
    "Switch all":"모든 검사 항목",
    "Switch brand error":"브랜드 전화 실패",
    "Switch channel":"채널 전환",
    "Switch feedback":"피드백",
    "Switch focal":"부적격 상품",
    "Switch ignored":"적용 할 수없는 항목",
    "Switch qualified":"자격 항목",
    "Switch remark":"점수가없는 항목",
    "Switch store":"메모리 전환합니까?",
    "Switching confirm":"분기를 전환하면 현재 검사 데이터가 손실됩니다. 스위치 확인",
    "System Approve Ignore":"시스템 무시",
    "System Approve Withdraw":"시스템 중단",
    "System Reject Description":"아무도 승인하지 않았습니다. 다시 확인하십시오.",
    "Tag":"라벨",
    "Tag Select":"라벨",
    "Take photo":"사진 찍기",
    "Temporary count":"임시로%{key}개의 보고서 저장",
    "Temporary delete detail":"검사가 완료되지 않습니다 삭제할 ​​것을 확인 하시겠습니까?",
    "Temporary delete title":"임시 보고서를 삭제",
    "Temporary failure":"저장할 수 없습니다",
    "Temporary max detail":"임시 보고서의 수가 제한을 초과하는 것에주의하십시오.",
    "Temporary max title":"임시 보고서의 수가 제한을 초과합니다",
    "Temporary report":"임시보고",
    "Temporary success":"성공적으로 저장되었습니다",
    "Text Edit":"텍스트 편집",
    "Text Limit":"최대 5개의 텍스트 지원",
    "This month":"이번 달",
    "This season":"이번 분기",
    "This week":"이번 주",
    "Thunderstorm":"천둥 번개",
    "Thur":"목요일",
    "ThurDay":"목",
    "Time":"시간",
    "Time Asc":"구 - 신",
    "Time Desc":"신 - 구",
    "Time adjustment":"선택한 최대 기간은 3 개월로 조정되었습니다.",
    "Time filter":"시간에 기초하다",
    "Time range error":"시간 범위 오류",
    "Time selection":"시간 선택",
    "Time show":"시산/분/초",
    "Times":"시간",
    "Tip":"팁",
    "Title":"제목",
    "TitleStar":"제목*",
    "To":"쪽으로",
    "To approved":"인증를 기다리다",
    "To checked":"체크를 기다리다",
    "To patrolled":"검사를 기다리다",
    "Today":"오늘",
    "Today events":"오늘 이벤트",
    "Total event count":"종합 이벤트",
    "Total patrol count":"총 검사 시간",
    "Total patrol store":"종합 검사 점",
    "Total points":"총 100점",
    "Total score":"총 점수",
    "Transaction detail":"처리 세부",
    "Transaction id":"처리 신분",
    "Transaction monitoring":"거래 모니터",
    "Transaction searching":"처리 검색중",
    "Transaction time":"시간",
    "Transaction types":"처리 유형",
    "Transactions":"거래",
    "Tue":"화요일",
    "TueDay":"화",
    "Turn on locate permission":"위치 권한을 켜주세요",
    "Type select":"유형 선택",
    "Undetected faces":"얼굴 인식하지 않다",
    "Unevaluated item":"그 검사",
    "Unevaluated view":"평가 못하는 항목 존재",
    "Unfinished onsite":"종료되지 않은 현장 점검,계속 진행합니까?",
    "Unfinished prompt":"검사표에는 미 평가 항목이 남아 있습니다 만, 그래도 검사를 완료 것인지 확인하십시오.",
    "Unfinished remote":"종료되지 않은 먼 점검,계속 진행합니까?",
    "Unfold":"펼치다",
    "Unread":"읽지 않은",
    "Unread messages":"읽지않은 메시지",
    "Unregistered":"등록하지 않다",
    "Unrelated channel":"독립적 인 채널",
    "Upload error":"첨부 파일 업로드 실패",
    "Upload report":"%{total} 첨부 파일 합계, %{progress} 업로드됨",
    "Uploading":"업로딩...",
    "User select":"인사 선발",
    "VIP":"매우 중요한 사람",
    "Verify code":"Play failed: Video is encrypted",
    "Version tips head":"최신 메모리Vue가 준비되어있다",
    "Version tips tail":"개선 하시겠습니까 ?",
    "Video Limit":"최대한 영상 두개",
    "Video license":"영상 방문 허가를 받으려면 당신 관리자와 연락하십시오",
    "Video limit":"최대한 영상 두개",
    "Video load error":"영상 완충 실패",
    "Video monitor":"동영상",
    "Video no reply":"대답이 없다",
    "Video size limit":"최대한 영상 용량이20MB",
    "Video source error":"영상 근원 장치가 없다",
    "Video type error":"영상 흐름 유형 오류",
    "VideoLevel File":"Video quality switch failed",
    "View all":"모두보기",
    "View closed":"체크",
    "View pending":"처리하려면",
    "View video":"동영상 보기",
    "Visit cycle":"방문 사이클 ",
    "Visit day":"특정 날짜",
    "Visit five more":"방문5+",
    "Visit history":"방문 역사",
    "Visit once":"한 번 방문",
    "Visit three to five":"방문3~5",
    "Visit today":"오늘",
    "Visit twice":"두번 방문",
    "Visiting brand":"브랜드 방문 메모리",
    "Visiting store":"메모리 방문:",
    "Visitors":"매우 중요한 식별",
    "ViuBI":"분석",
    "ViuMo":"스마트 검사",
    "Wait approve":"승인 대기",
    "Waiting":"기다려주십시오",
    "Website china":"중국",
    "Website global":"세계적인",
    "Wechat":"웨이씬 ",
    "Wed":"수요일",
    "WedDay":"수",
    "Week":"주",
    "Welcome":"%{key},어서 오세요",
    "Welcome FirstTime":"처음 이용에 오신 것을 환영합니다",
    "Withdraw Approve":"승인 철회",
    "Withdraw Approve Confirm":"승인 확인을 철회하시겠습니까?",
    "Workflow Bind Cancel":"검사 양식 바인딩 프로세스가 취소되었습니다. 이 작업을 계속하기 전에 검사 양식 바인딩 프로세스 설정을 완료하십시오.",
    "Worst inspection items TOP5":"不合格项目TOP5",
    "Worst patrol completion TOP5":"최저한 검사 완성 (상위 5)",
    "Worst region TOP5":"최저한 지역 (상위 5)",
    "Year":"년",
    "Your location":"당신 위치",
    "bi_1times":"한 번",
    "bi_2times":"두번",
    "bi_5rules":"다서 필드 총계는 100이여야 한다",
    "bi_abastract_kpi_setup":"유리하는 핵심성과지표 점수",
    "bi_about_StoreVue":"메모리 Vue 관련",
    "bi_abstract_reports":"핵심성과지표 퍼포먼스",
    "bi_active_time":"거래 분석",
    "bi_active_time_not_setup":"거래 시간을 설치하지 않다",
    "bi_admin":"관리",
    "bi_almost_done":"거의 매일 목표 달성!",
    "bi_average_item_salevalue":"각 항목 수익",
    "bi_average_price_expaine":"항목당 수익 = 수익/항목",
    "bi_average_sale_price":"평균 단가",
    "bi_average_shop_counts":"각 거래 항목 ",
    "bi_average_shop_counts_explain":"트랜잭션당 항목 = 항목/트랜잭션",
    "bi_avg":"평균.",
    "bi_below_avg":"<평균",
    "bi_best_period_doday":"최고한 시간",
    "bi_best_period_month":"최고한 시간",
    "bi_best_period_week":"최고한 시간",
    "bi_best_period_year":"최고한 시간",
    "bi_best_store":"최고 메모리",
    "bi_best_week":"최고 주간",
    "bi_beyond_avg":">평균",
    "bi_change_customer_info":"상용자 정보",
    "bi_change_person_info":"개인적인 정보",
    "bi_change_pwd":"비밀번호 다시 설정",
    "bi_check_update":"개선 체크",
    "bi_chinese_dollor":"CNY",
    "bi_comment_type_person1":"최다 소비자 기간은 XX이며, 평균보다 X% 높습니다.최소 소비자 기간은 XX이며, 평균보다 X% 낮습니다.",
    "bi_comment_type_person2":"%，최저한 시간<평균",
    "bi_comment_type_sale1":"최다 판매 기간은 XX이며, 평균보다 X% 높습니다.최소 판매 기간은 XX이며, 평균보다 X% 낮습니다.",
    "bi_comment_type_sale2":"%，최저한 시간<평균",
    "bi_comment_type_value1":"최고 수익 기간은 XX이며, 평균보다 X% 높습니다.최저 수익 기간은 XX이며, 평균보다 X% 낮습니다.",
    "bi_comment_type_value2":"%，최저한 시간<평균",
    "bi_common_question":"일반 문의&답변",
    "bi_common_user":"사용자",
    "bi_compared_analytics":"시간에 맞다",
    "bi_confirm_modify":"편집 확인합니까?",
    "bi_confirm_pwd":"비밀번호 확인",
    "bi_counts_stat":"숫자",
    "bi_current_shop_rate":"현재 사이트 전환율",
    "bi_customer_datas":"교통 분석",
    "bi_customer_department":"부서",
    "bi_customer_id":"사용자 코드",
    "bi_customer_name":"사용자 이름",
    "bi_customer_phone":"폰",
    "bi_customer_position":"사용자 직위",
    "bi_data_analytics":"추세",
    "bi_data_analytics_tips":"통찰력",
    "bi_date":"날짜",
    "bi_date_selection":"날짜 선택",
    "bi_day_top":"매일 챔피언",
    "bi_display_value":"수/번호",
    "bi_do_best":"최고",
    "bi_do_worst":"최저",
    "bi_du_day":"날",
    "bi_du_hour":"시간",
    "bi_du_month":"월",
    "bi_du_week":"周",
    "bi_du_year":"년",
    "bi_equal_avg":"평균과 같음",
    "bi_equal_target":"목표와 같음",
    "bi_extend_report":"전진 보고서",
    "bi_final_rush":"마지작 몇 시간 동안 거의 목표 달성했다!",
    "bi_forget_pwd?":"비밀번호를 잊다？",
    "bi_going_up":"안정된 상승!",
    "bi_half_done":"도중 파이팅!",
    "bi_heatmap":"열-지도",
    "bi_higher_than_target":">목표",
    "bi_hit_rate":"달성율",
    "bi_input_day_target":"매일 목표 수익",
    "bi_input_week_target":"매주 목료 수익",
    "bi_instore_data":"추세",
    "bi_instore_freq_data":"방문 빈도",
    "bi_instore_oldperson":"돌아오기 번호",
    "bi_instore_person":"방문자",
    "bi_is_to":"가",
    "bi_item_datas":"상품 분석",
    "bi_items":"항목",
    "bi_lan_setting":"언어 설치",
    "bi_load_fail":"데이터 로드 실패, 다시 시도하십시오!",
    "bi_loading":"로드 중",
    "bi_login_account":"기록하다",
    "bi_login_expired":"등록 만기",
    "bi_logout_system":"퇴출",
    "bi_lower_than_target":"<목표",
    "bi_manager":"관리자",
    "bi_month_top":"매월 챔피언",
    "bi_more_info":"더",
    "bi_more_than_3times":"3 번 혹은 3 번이상",
    "bi_most_buy_period":"가장 높은 사이트 전환율",
    "bi_most_buy_time":"대부분거래",
    "bi_most_hot_time":"유행한 시간 구멍",
    "bi_most_person_period":"대부분 방문자",
    "bi_most_popluar_time":"유행한 시간",
    "bi_most_returncustom_time":"가장 높은 돌어움",
    "bi_most_turnin_period":"가장 높은 제출율",
    "bi_multistore_analytics":"교차-메모리 분석",
    "bi_multlan":"다중 언어",
    "bi_mxm":"제곱미터",
    "bi_new_beginning":"또 다른 시작! 성과를 기대하겠습니다:)",
    "bi_new_pwd":"새로운 비밀번호",
    "bi_no_data":"테이터 없다",
    "bi_nodata":"테이터 없다",
    "bi_oldcustom_data":"귀한 분석",
    "bi_oldcustom_rate":"부분",
    "bi_oldcustom_trend":"추세",
    "bi_origin_pwd":"늙은 비밀번호 ",
    "bi_people_in":"방문자",
    "bi_people_single_buy":"각 거래 수익",
    "bi_peoplecount_in":"방문자",
    "bi_peoplecount_pass":"밖",
    "bi_period_30day":"30 일수",
    "bi_period_7day":"7 일수",
    "bi_period_90day":"90 일수",
    "bi_period_most_oldcusstom":"대부분 돌아온 번호",
    "bi_periodic":"방문 사이클 ",
    "bi_person_unit":"사람(ppl)",
    "bi_please_input_pwd":"비밀번호를 등록하십시오",
    "bi_please_select_brand":"브랜드 선택",
    "bi_pos_data_input":"POS테이터",
    "bi_prices":"총량",
    "bi_production_number":"항목",
    "bi_proportions":"백분율",
    "bi_propotions":"백분율(%)",
    "bi_pwd_not_equal":"맞지 않다",
    "bi_pwd_rule":"비밀 번 호 는 최소 8 글자 가 필요 하 며 알파벳 과 숫자 를 동시에 포함 해 야 합 니 다.",
    "bi_pwd_wrong_format":" 불법이다",
    "bi_rank_sell_count":"항목",
    "bi_rank_sell_value":"수익",
    "bi_region_1":"지역 I",
    "bi_region_2":"지역 II",
    "bi_region_country":"나라/ 지역",
    "bi_retry":"한번 시도하다",
    "bi_sale_values":"수익",
    "bi_sales_count":"항목",
    "bi_save":"확인",
    "bi_sells_datas":"규모 분석",
    "bi_setup_fail":"설정 오류",
    "bi_shop_rate":"전환 율",
    "bi_shopper_count":"소비자 수",
    "bi_shopper_rate_explain":"전환율 = 트랜잭션/방문자",
    "bi_simple_about":"관련",
    "bi_simple_highest":"최고고의",
    "bi_simple_lowest":"최저의",
    "bi_simple_setting":"설치",
    "bi_simple_total":"총계",
    "bi_store":"매장",
    "bi_store_area":"사이즈",
    "bi_store_info":"메모리 정보",
    "bi_store_rent":"집세",
    "bi_store_selected":"선택{0}메모리, {1} 더 선택 가능",
    "bi_store_selection":"선택",
    "bi_store_setting":"메모리 설정",
    "bi_system_permision":"시스템 권한",
    "bi_takeoff":"휴가",
    "bi_target_sale_counts":"목표 판매 항목",
    "bi_target_sale_value":"목표 수익",
    "bi_target_setup":"목표 수익",
    "bi_target_shopper_persons":"목표 거래",
    "bi_teturncustom_rate":"돌어오다",
    "bi_to_change_pwd":"비밀번호 변경",
    "bi_top_sell_item":"제일 잘 팔리는 상품.",
    "bi_total":"전부",
    "bi_total_sale":"수익",
    "bi_turnin_rate":"제출율",
    "bi_type":"종류",
    "bi_unit_item":"항목",
    "bi_unit_item_unit":"항목(Item)",
    "bi_unit_ms":"밀리세컨드",
    "bi_unit_person":"ppl.",
    "bi_values_unit":"총량($)",
    "bi_week_top":"주간 챔피언",
    "bi_worst_period_doday":"최저한 시간",
    "bi_worst_period_month":"최저한 시간",
    "bi_worst_period_week":"최저한 시간",
    "bi_worst_period_year":"최저한 시간",
    "bi_worst_store":"최저 메모리",
    "direct_comment":"노트",
    "選擇牌卡以新增至統計頁面":"통계에 추가할 카드 선택"

}
